【抗暴之戰】陸運會引來警力！舊生場外打氣惹街坊報警 候任區議員轟「大陣仗」

警察公共關係科回覆《蘋果》查詢時指，警方下午約1時許接獲一名58歲男子報案，指有十多人於馬鞍山運動場外聚集，形跡可疑。警員到場了解，初步調查相信事件不涉及刑事成份，列作「雜項事件」，並登記一名男子及一名女子的資料後，予以離開。過程中，警方沒有進入馬鞍山運動場內進行截停搜查。

原來係死藍絲廢老報警

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際